[眾師兄弟正式歸位]祖雲達斯球迷區(31)

Forza Juve

2018-19 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
22 Mattia Perin

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
15 Andrea Barzagli
19 Leonardo Bonucci
20 João Cancelo
24 Daniele Rugani
37 Leonardo Spinazzola

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
14 Blaise Matuidi
23 Emre can
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
16 Juan Cuadrado
17 Mario Mandzukic
18 Moise Kean
33 Federico Bernardeschi

21st Oct - 🇮🇹 Juventus v Genoa🏡

24th Oct - 🇪🇺 Manchester United v Juventus ✈

️28th Oct - 🇮🇹 Empoli v Juventus ✈

04th Nov - 🇮🇹 Juventus vs Cagliari🏡

08th Nov - 🇪🇺 Juventus v Manchester United 🏡

12th Nov - 🇮🇹 AC Milan v Juventus ✈

️25th Nov - 🇮🇹 Juventus v SPAL🏡

28th Nov - 🇪🇺 Juventus v Valencia 🏡

02nd Dec - 🇮🇹 Fiorentina v Juventus ✈

08th Dec - 🇮🇹 Juventus v Inter🏡

13th Dec - 🇪🇺 Young Boys v Juventus✈

16th Dec - 🇮🇹 Torino v Juventus ✈

23th Dec - 🇮🇹 Juventus v Roma 🏡

26th Dec - 🇮🇹 Atalanta v Juventus ✈

29th Dec - 🇮🇹 Juventus v Sampdoria 🏡

能敵過睡魔誘惑的 便是真祖

m子!

?